[未來人報告] 拜仁作客反CUP皇馬 3:1

你明明係過去人

仲以後得我一個回到過去

仲以為得我一個回到過去

利雲度夫斯基連中三元

我係五丈原果度發現時光機，黎左2017

你熱刺球迷

唔係

0:1